有無人試過東京入東京出 去立山黑部？

小弟下個月會去東京玩7日 打算去立山黑部一趟
上網睇左好多資料 發覺大部分人都係名古屋去富山入立山黑部 比較少人係東京去長野入立山黑部
有無巴打試過 可以比下意見 同埋想問下有無可能全程自駕 萬分感謝